[低級問題] 吸塵

其實有冇可能一邊擰下擰下個鏡頭，一邊用用吸塵機吸走入面d塵呢？

但又要確保唔會有新既塵係鏡頭邊位入返去。

諗到腦已壞

有無咁多塵呀？

數碼相機鏡頭用耐都有呀

係咪強迫症ja? 幾粒塵成像應該完全無影響

好多塵，十幾年鏡，其實冇野既，不過對住個吸塵機忽然諗有冇可能之嘛。

.鏡有啲塵無野的，cmos 有塵就話姐

就算有都有左好耐
只係諗有冇人用吸塵機去吸

鏡頭形單反吸塵機

只是相機入面吸塵 (定係純粹抽氣?)
唔係吸鏡頭入面

宜家大部分機種CMOS/CCD都有超聲波除塵
我諗應該冇幾可要用
至少我影左幾年果架個CMOS都冇我見得到嘅塵

我都有諗過，遲d試吓，雖然冇影響但見到堆塵始終有啲唔開胃

富賤

係咪某名人出架